無言的Donald Trump侵襲我心

無言的Donald Trump侵襲我心

留名等睇全首

你含住我
我亦含住你

然而希拉里說我累得很

[quote]然而希拉里說我累得很

[/quote然而希拉里講我累得很

Hello

咬大棍

講明先我唔知你改左呢個名
一開頭就諗住用個侵字

陳柏宇

你瞞我瞞

作詞：林夕
作曲：陳光榮
編曲：陳光榮
監製：陳光榮

約會像是 為分享到飽肚滋味
有任何難題 卻不提起

這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離
妳哭過 但眼影閃得更艷美

我是誰情人 妳始終也是妳
微笑靜默互望 笑比哭更可悲

就算怎開心皺著眉
儘管緊緊抱得穩妳
兩臂 卻分得開我共妳

無言的 Donald Trump 侵襲我心
然而希拉里講 我累得很

如除我以外 在妳心 還多出一個人
妳瞞住我 我亦瞞住我 太合襯

這就是談情 客氣得嚇著我
除了近來繁忙 我所知有幾多

若要哭 不哭訴為何
大家 爭吵鬥嘴好過
勝過笑不出聲 抱著我

這麼寂寞的戀愛 算甚麼
用妳指尖纏我 用熱吻逃避我